打飛機靜音模式

作為一個年青人 打丁當然係正常不過既事
但畀人聽到始終會尷尬
無論點樣神不知鬼不覺都難逃攞紙巾時
膠與膠磨擦而產生既聲音
「沙沙沙」實在令人擔心被發現
究竟完美既連登仔可唔可以教我無聲攞紙巾方法

相信係困擾無數人既間題

攞定先唔得

一開始就放定紙巾起檯面

一次過攞會唔會引起懷疑

自含

冇玩開瑜珈

推

再推

用卷紙

射落個身度 之後捽勻佢等乾

叫雞 完

攞完之後大大力擤鼻涕以示清白 之後就可以慢慢用

愈細聲愈有可疑
大大聲蚊廁紙反而讓人覺得光明正大唔係打緊飛機

幾粒鐘前拎定囉

心口啲毛會痴埋

射出窗

用廁紙啦。

裝消音器落支槍到

用一包包個d紙巾

一早攞定囉

用手巾仔囉

屌自己

射落櫃桶度囉 之後關埋搞掂

放係張被入面慢慢拎出黎
張被有咁多層捲咁多層

直接係床到打射落張被到

拎紙巾咪拎紙巾 而家紙巾得一個用途？

真正身有屎

吞左佢

洗完手先

買番枝乳酪係屋企，想打飛機就拎出黎直接射入個樽，之後放番入雪櫃循環再用

射落街/海

ching識野
射完食返 冇流失營養
我由細都大都係咁

一路打一路呻吟

射落個口到咪得囉

用隻襪裝住黎打

同樣道理

吐精

去廁所打，直接射落馬桶🚽沖咗佢

帶住耳塞聽唔到聲就無聲

用卷裝廁紙

擔心自己啲喘氣聲先啦

射落隻杯度

打果時啲水聲咪仲響

自己食返曬佢咪唔洗拎紙巾

立即諗到呢段

離題問下
打緊果陣會唔會有聲？
呢期我呀哥會晨早流流鬧鐘都未響就係度打飛機，會有d捽野聲
唔知佢帶套打定落ky打先有聲定正常有聲
唔介意佢打飛機但我好醒訓，無房門隔住兩道簾硬食d吱吱聲好困擾 紙巾聲都係一兩下是撚但啦

有包皮嘅話
就臨時之前向上捲
將啲精儲係個龜頭到
之後出房扮rj 實情係去廁所解放啲j

射落手自己奶乾淨算啦

口爆

半夜打射落地 第二日乾左夜晚拖返咪得

射落隻手到之後扔左佢咪得

怕咩醜
你估你屋企人會唔知你打飛機咩

入廁隔打唔得?

射落牆到
遲D會睇到一幅畫

射落垃圾桶 再唔係就射入個樽裡面儲起佢

扮咳

我都係
次次睇次次都笑到仆街

呀

種菇

虛則實之 實則虛之

勁大聲扮打黑痴之後快手蚊幾張紙巾

手速快到

你錯咗重點 重點唔係要用黑痴聲遮蚊紙巾聲
係話比人知你啱啱打黑痴所以蚊紙巾

屌未㩒入去都估到邊一段

我會拎完紙巾整啲聲扮呻鼻涕

一定拎完紙巾未抹得切已經成家衝晒過黎

將卷紙巾浸落水就隔到音

射上面
當埋mask敷

用念力

花生

當cream揸身

根本心虛先至放大左件事 出面聽唔到